# Shopping Card приложение с использованием Vue 3 и Vuetify

Это простое приложение Shopping Card, разработанное с использованием Vue 3 и Vuetify. Здесь представлены товары топ товаров на русском языке.

## Установка и запуск

1. Клонируйте репозиторий на свою локальную машину:
   ```
   git clone git@gitlab.com:VladSemenovForVibeLab/vue-3-vuetify-shopping-card.git
   ```

2. Перейдите в папку с проектом:
   ```
   cd ecommerce
   ```

3. Установите зависимости:
   ```
   npm install
   ```

4. Запустите приложение:
   ```
   npm run dev
   ```

5. Откройте браузер и перейдите по адресу [http://localhost:3000](http://localhost:3000).

## Описание приложения

Это приложение Shopping Card предоставляет пользователю возможность просмотреть товары. Список товаров отображается на главной странице в виде карточек, содержащих информацию о товаре: изображение, название, цена и описание.
## Компоненты

Приложение состоит из следующих компонентов:

- `App` - корневой компонент приложения
- `NavBar` - компонент навигационной панели
- `Popular` - компонент списка товаров - популярные

## Данные

Все данные, относящиеся к товарам, находятся в файле `src/data/products.js`. Для примера здесь представлен массив объектов, каждый из которых содержит следующую информацию о товаре: `id`, `title`, `price`, `bio`.

```javascript
 populars: [
    {
        img: "image/1.png",
        title: "Appel Mac Book Pro",
        price: "$ 93.358.01",
        bio: " Small plates, salads & sandwiches - an intimate setting with 12 indoor seats plus patio seating.",
    }
```

## Вклад

Вы можете сделать вклад в улучшение этого приложения, создавая форк репозитория и отправляя запросы на слияние. Если у вас есть какие-либо предложения, найдите возможности для улучшения или сообщите об ошибках.
